今晚(29/1)鄭中基演唱會

跪求一張自己睇

發生乜嘢事？都話左新正頭唔可以一個人睇演唱會

29號果場完左啦wo, 你係咪想要飛尾, 放比你都ok既

新正頭都好似唔可以一個人沖涼，你係咪又陪我呀

係呀，可唔可以留底contact?